一講退租 業主玩失蹤?!

Hi完講咗兩句 一講退租
WhatsApp又唔睇 電話又唔聽
我想問吓點樣攞返啲按金姐
佢想搞邊科？！

你唔交租住多兩個月囉
你荒佢到時唔搵你咩

已經搵咗新屋準備搬走
計好晒租期

sms通知佢，打電話留埋紀錄，佢唔覆就唔交租玩多兩個月，走個陣間屋唔知點解有問題，好多小強烏蠅蚊四腳蛇入屋

你同佢講，比多三日時間佢覆，唔覆就入小額見，依加你跟合約玩，佢一定要賠+所有費用佢要負責返，佢真係唔覆你入小額啦

但你記得做好幾樣野
1. 睇清楚份約，有跟通知期同佢講退租，我唔知你個期係點，佢可以玩個理由係你未有足夠通知期，以open contract默認續租既成份續租
2.交收時，最好收現金同埋要佢簽份野證明佢檢查過間屋無任何損壞同追究，有仆街會簽張彈票比你，等你走咗換好鎖先慢慢同你玩，到時按又無，佢又可以租比下一手

玩之前一定入定小額先，點都拎得返
佢話你整壞野，佢要有證明證明你搬入去之前無壞

咁仆街 我提早咗一個星期通知係咪正常

有師兄教路 用佢啲電你掘礦 可唔可行？

長開水喉先啦

我租得多係11+1，約滿退租前一個月
不過都要睇你約點寫
有可能兩個月
亦試過一星期

但我唔係aa我都答你唔到正常係幾多

電費唔係改你名既咩？
劏房？

電費無轉名

佢終於睇左WhatsApp 但無反應

生約定死約緊

第一年 死約完